拍左9年 就分手

[member]哩排見佢對我開始冷淡
我忍唔住偷睇佢電話
女朋友同個女同事傾計話
拍拍下發覺大家唔夾
佢同事話拍左9年先知唔夾？
話同個男事一拍即合 但係個男同事處女座
話唔會同處女座一齊
話想自己一個多
話驚左我 話我成日發小朋友脾氣
我發皮氣佢會唔開心 但係又唔會比反應我
自問對女朋友好好 好錫佢 沒第三者
就黎30歲 遇到禁既事 唔知點算好][/member

灑脫

7年分手路過 今日開電腦版ig原來佢冇登出 唔覺意睇到佢chat 有同男仔曖昧 但佢一個月前話想自己一個

會後悔

一齊左5年，佢話想分開冷靜下

"我發皮氣佢會唔開心 但係又唔會比反應我"
唔明
你發佢脾氣，佢唔開心，佢冇講你知，所以佢問題？

一路都係俾人就嗰個咪唔覺得唔夾囉
我嗰陣都係咁，拍咗6年，一路就個ex，忍佢啲脾氣，佢想點就點
表達過冷戰過，當我冇到
到分手先話如果知會分手會改

走吧

以前ex又係脾氣差
我都係會俾唔倒反應，因為我唔鍾意鬧人
但心裡面慢慢死心
我唔想一世都要俾一個控制唔倒自己情緒嘅人折磨
對住佢愛嘅感覺越來越少，只係容忍同不捨得
分開後過幾年諗返起自己點俾佢鬧
真係好開心依家身邊果個係成熟咁解決問題，唔會發癲
tldr：控制唔倒自己情緒，用身邊人出氣嘅人唔值得被愛

你都CLS
發人脾氣，見到佢唔開心，咁都仲要人講？你想佢講啲咩？
你明知佢會唔開心，都繼續咁，仲要瀨係佢冇同你講
你on9㗎？

同你一模一樣

我嗰陣直頭有PTSD咁，佢好小事都可以發脾氣
例如我唔小心踩親佢，佢就會發脾氣
但我唔係佢咁，我唔鍾意wear爛塊面去令佢改變做啲嘢
我唔想做一個成日要發老脾嘅人，所以分手

後尾同咗而家老公一齊，初初又唔小心踩親佢
我成個人即刻勁驚，係咁講對唔住
跟住先知，屌原來一路受條仆街氣

冇義務容忍呢個係真

抵死

同我果時一撚樣，又係睇佢同佢同事D對話講唔知仲可摸耳一齊。跟住同個男仔出街比我知道左。我要分手啦咁佢就cool bowl，但玩多半年就收皮

好難

勁多人分手 哈哈開心

我記得我ex喺外國機場發脾氣
因為有一件行李太重，要放d嘢去另一件行李
佢就喺機場踢個gip
個地勤望住我，我笑一笑表示無奈
我記得好多呢d位，好traumatic
真係提心吊膽咁一齊

傾係冇用
你呢啲脾氣臭嘅人係改唔到

佢on9姐，女仔有幾多年青春可以浪費

我完全明
喺條街度好無奈，講乜都冇用
臨分手覺得自己好ON9，呀媽生我出嚟唔係要我咁樣受人氣
連條街啲陌生人都唔會咁對我

咁證明你呢啲人唔適合做人世
一有少少低潮就搵身邊人出氣
幾時得嚟幾十年後到死嗰日？

最主要係就算佢改都好
都會講到係佢為我去咩咩咩咁
無論佢改定唔改都變成我負擔
但事實上一個正常人本來就應該要識控制自己情緒

同佢分開我一個人輕輕鬆鬆
佢改唔改唔再關我事

G

分手啦。

其實拍長拖散嘅原因係咪都係因為無新鮮感？
講真啦覺得唔夾嘅話，比盡你一齊3年過咗熱戀期咪會分手

可能佢係有咁既諗法

係，你講得啱，鬧起交上嚟又話我為咗你先乜乜乜咋。
睇佢一開波仲要瀨佢女朋友唔講就知，呢啲人自我中心到爆，冇責任感又EQ低。
遠離最好。

講得好 非常同意！！！

無新鮮感得黎仲要受你氣 係m底先會揀留低

你覺得浪費姐
人地覺得此情不枉咪夠

發脾氣真係不了

其實要叫你條女去驗腦女仔最黃金個18-30歲，咁就用左9年，咪睇佢仲有幾多年同人唔夾囉

人地唔係要搵熱戀
係想你重視佢

而唔係拍左九年拖
你發完脾氣都唔發覺原來佢係會唔開心
我諗呢個係好基本做人要知既野黎
佢有要求 你做左 係叫返工唔係愛
識左至少九年你連條女諗緊乜都唔知
放過佢啦

終於有人講呢個point

其實拍咁耐先話唔夾
都係因為出現一個比你更夾嘅人姐
之前冇比較 咪覺得你算嗰陣最夾嘅人
所以幾時都話 冇比較 就冇傷害

咁你自己識做啦 人地都講晒原因出嚟

忍咗你啲脾氣9年 唔通之後嗰幾十年都仲要忍落去咩
就算你而家話知衰都唔會改到
一定要到失去咗後悔先有機會改
就算條件幾好嘅人 脾氣差都係不了

伐哥足跡連呢個台都有

作死唔訓唔洗番工咩你

咩年代啊大撚把女人30幾歲先結婚生仔
仲未計依家女人都可以自力更生
係唔夾嘅唔通為咗個所謂年份去忍？

過來人離開咗先知原來自己甩難

聽日放假

屌左咪算
試下玩埋中出三穴開發飛撚左佢啦
女人仲驚過你

偷食既
緊係夾喇

到要過人世時
咁撚多野要compromise 就唔會覺得唔夾
問題係佢咁既態度 好明顯係思想唔成熟
樓主好快俾人帽

佢只係搵緊藉口比自己飛左你去溝新男仔

有時唔好諗左自己岩曬先
小朋友脾氣呢啲唔係用錫可以補得返
而呢樣係好多情侶死心既主因
不過其實都冇得救，你惟有係反省改變下自己，為左下一個人

見得太多呢啲 開始唔相信愛情

合則來不合則去！
我都岩岩同一齊七年既男朋友分手💔

其實有個位唔係好明
點解有d人可以暗戀好多年都唔會覺得無新鮮感而放棄暗戀，但係有啲拍拖多幾年就話無新鮮感而分開

新對象
比較
湊仔噉

哎，講真啦
咁樣分手，好過咩都唔知結左婚啦

解答唔到你問題，我崇尚單身主義

樓主
啲人屌你果啲你就求其應句唉 知喇知衰喇
屌你條女果啲就應到咁
其實你都唔係想黎問點做
你係想黎取暖姐 搵人肯定你無做錯
錯既都係你條女姐

咁樣做男人好難有人同你做人世架

Ao catch

覆都懶得覆佢
希望佢女友識諗拿拿臨飛咗佢

佢講到出口話想分手
我諗佢都係想佢個fd支持佢分手去搵新歡
都一齊左咁耐 有咩對你既不滿應該一早拎出來同你講 而唔會死忍
我覺得佢係搵野來同自己講應該要同你分手

我建議你係想一齊就唔好拎出來傾
俾佢知你睇佢啲野仲仆街
你應該直接道歉，話呢排諗過呢九年來成日發佢脾氣，好內疚，會開始改，叫佢有咩唔開心就直接話你，咁樣一齊改
如果佢未同個男同事一齊或者上心，咁可能有灣轉，但前提係你一定要唔好發脾氣囉

不過男人都係好難無啦啦改到一樣野，通常都係要分左手先會痛到知自己錯

你on9姐，為左唔浪費幾年就要搞到自己餘下人生都要食屎

咁咪唔好再發脾氣囉，多啲關心對方啦，不過女人想走都會留唔住

暗戀未一齊到咪會無限FF個對象有幾好
一齊咗知道哂真面目同缺點咪會淡冇新鮮感

稱王稱霸

咁longD 同暗戀都係無限FF 點解Longd又係分開嘅原因

無錯，所以其實講到「聽日同佢傾」已經唔洗傾
真係不如直接做出來，唔好傾，直接俾佢feel到你唔再發脾氣，改左
你一傾，佢個心理會即刻起曬鋼，到時真係咩都唔洗做等分手

唔分手點同個更加好嘅一齊呀

姐妹Gay佬們，同我上

其實樓主大可以放心，呢類通常都係對家中出完你條女即飛，跟住條女就喊苦喊忽咁搵返你

唉 睇黎我真係好唔成熟 我會做會改 我真係好愛佢

講得好，俾佢知你偷睇佢部手機可能仲慘樓主醒定啲照住咁樣做可能仲有灣轉

新鮮感都係要大家keep住做出嚟，如果對方肯做嘅話拍耐咗都未必會重蹈覆轍
但依加個女仔一直都就緊你 忍你
你自己就好似無乜改變咁，keep住發脾氣唔take care佢感受
你如果想留住佢就努力做啲改變比佢睇啦
佢依家仲未放棄你 我諗仲有機會救返呢9年嘅
始終個女仔比左9年青春你，你就set個期限比自己改，頂盡一年啦
過左期限佢都仲覺得你難頂你就比佢走啦

同男朋友一開始分分合合，之後大家都真係有改到對方唔滿意嘅地方，依加好幸福細水長流緊

利申9up

夾唔夾唔關幾年事
你一開頭係因為要溝人/俾人追所以扮曬野隱瞞左自己啲野
時間耐左啲本性會出曬來
所以話日久見人心就係咁
扮野扮一兩年有乜難 同人拍5年都未敢喺佢面前放屁都大有人在，明明自己平時gut起個屎忽放響屁
唔夾係因為你開始慢慢露出本性，佢覺得有落差

好多謝你 我知佢仲比緊機會我
我會努力改
比你地講一講個人清晰番好多

不了，謝謝，單身世界第一

小心老母塞個婉君表妹比你

我宜家都係咁都好想離開，但真係唔捨得 唉
佢其他嘢都ok 係脾氣差

呢個年代仲有人講女仔黃金期呢啲
俾人結左婚，同個成日發脾氣嘅人一齊，你覺得成個人生會否極悲哀？
啲家庭慘劇就係因為呢種性別歧視而來，所以啲人先要改變性別定型、歧視呢樣野，但估唔到係最多後生既連登會見到

講明唔生仔唔結婚，佢又ok

絲

我都覺
樓主似係果啲道歉會講「我知道我乜乜乜⋯⋯⋯不過其實你都乜乜乜」果啲人

你就真係好去驗下腦啦
為咗唔想做老姑婆
而去忍個自己忍唔到嘅人一世呀?!
Onlun79

點睇到係絲

睇條女比啲男同事撚鳩
人地都話想自己一個（對你冇興趣啊八婆

樓主脾氣差咪撚害人 你係愛佢就放佢走 佢同你一齊成世都唔開心 因為要忍你啲脾氣

唔洗承諾啲乜
直接改
唔洗去挑剔佢啲乜
我上個回覆，你唔好打自己1下打返佢兩下
呢啲性格真係好on9同自我中心

點會仲頂到一年...頂多1個月，如果冇改變嘅話係真係死左心撻唔返著

留名等睇仲係改唔到

生仔

好多謝你屌我比我知道問題係邊
我黎緊會改 唔想佢離開我

我一定會改

完全明！！！
同我條仔一開始嘅時候脾氣好差
我exactly係踩到佢都會嬲 我都慣性忍
之後三個月之後我唔見左銀包 佢當街鬧我蠢
我終於忍唔住講分手 心諗我點解要受佢氣
之後佢先知錯 宜家脾氣收斂左好多

我都唔中意要人改 好想搵到夾嘅人
但係都好多謝條仔主動肯改佢嘅仆街脾氣
易燥底嘅人真係會為身邊人帶黎好大壓力

通常咁多年先搵到野話你
係因為有第二個人同你比較到
樓豬算吧啦，女人好古惑
散左之後佢好快就同呢個人一齊
可能已經overlap緊

屌 完全明
仲會好尷尬好醜怪覺得 又會好驚得罪佢

你唔好太緊張
但你一定要俾啲方法自己記住，一想發脾氣即刻諗起

唉我條仔都係脾氣差好煩惱

係！當你搵到一個真係錫自己嘅人
就會發覺當初真係好戇鳩聽咗咁耐
冇必要受另一半長期發脾氣

去到你忍唔到嘅時候就唔會煩惱
脾氣差 同童年、成長背景、家庭教育好有關係
我就導緊自己條仔，試下等佢明點解會發脾氣
脾氣係另一種情緒嘅表徵，可能係不安、缺乏安全感等等
我有研究下心理，所以會想幫佢
但如果佢唔肯改又唔覺得有問題，我就唔會再幫
到時一忍唔到就分手

分啦樓主 唔分手男人唔會識改 好快打回原形

屌死你

9年⋯⋯想像唔到會有幾辛苦⋯⋯
Add oil bro

我就係咁

紅巴

中出即飛 最好搞大佢個肚

唔好咁仆街啦

佢不仁先喎

我做唔出
我唔係咁既人

忍咗你脾氣咁耐應該心都淡曬

同臭脾氣既男人一齊
唔係你成世不幸咁簡單
會害埋你小朋友

好多時都係啲嘢累積落嚟

感情問題我一律建議

追晒成個post，發個樓豬好可能係段關係出問題嘅核心所在。

先唔討論女朋友會唔會出軌呢個問題，由同同事嘅對話其實可以感受到，樓主女朋友已經冇乜感覺，選擇留低可能只係因為長久以嚟慣咗，糾結緊踏出果步離開comfort zone開展新嘅生活，而呢一步亦都係大部份人最難踏出同決定嘅一步，有經歷過嘅人相信都明我講緊咩。

樓豬，就算佢最後冇同你分手，俾你結埋婚又點，你同佢嘅關係都唔會再係你心目中所想要嘅嗰種關係。所有嘢喺你同佢呢九年嘅生活入邊已經漸漸變咗質，亦都返唔到轉頭。已經太耐喇，好難有得掹

同埋想講，樓主你ks自我中心到仆街，根本就冇真真正正咁思考過問題所在，仲要話: 咩九年喇點會唔夾...... 而家嘅situation就正正話你聽你女朋友覺得佢同你根本就唔夾，佢同你相處唔到，唔想之後人生都對住一個淨係識發脾氣嘅細路啊傻仔。

你可能覺得自己嘅脾氣冇乜嘢，但我想講你唔係Suffer嗰個人，你永遠都唔會確實咁知道佢承受左幾多同埋佢嘅心理陰影有幾大。其實可能未必係好大件事，但一次又一次同類事情嘅發生令佢心裏邊會變得好怕或者唔想再承受。而呢啲唔係話你對佢好就可以解決到。

仲有，開口埋口都係我乜乜乜、我對佢好、自問XXX，其實冇諗過你眼中所謂嘅好或者做嘅事情，係你女朋友心目中，唔係真係咁重要，而佢想要嘅嘢你又從來都俾唔到佢，但係又要覺得自己做咗好多嘢，簡單啲來講就係搭錯線，唔match㗎明唔明呀！

其他人話你，你就hea應，話你女朋友你就大大段咁覆， 你有冇諗過其實個問題一路都係你身上呢？Feel到你個人唔係好有得救，所以我都唔係好知自己點解會打咁大段嘢

佢仲同緊你一齊，可能係因為習慣，因為唔捨得，又或者係長久相處所產生類似家人咁嘅感情，更大機會係佢未決定好做唔做改變。

其實好多人都係咁樣拍拖
自己就老逢係要人就
自己做左啲野就覺得自己付出左全世界
但其實完全無思考/體會過對方係有咩感受同有咩期望
但凡有問題 第一時間就覺得係對方錯
自己好大壓力 自己好多野煩 自己好多野要諗
唔通對方就無野煩無野諗無壓力咩

好似樓主咁
又要人受晒啲情緒
又完全唔打算滿足對方既期望
都唔覺得有問題
仲要拍左9年拖連對方淡左灰左都無知覺

樓主
其實你條女都比你折磨左咁耐
你就放過人啦
自我中心呢啲性格
唔係一個改字就做到
你仲要都唔細 乜性格都定晒形啦

咁樓主要成世唔拍拖？

不過我同意放開個女仔

只係性格定形果part

改好先去搵其他人

搵過個脾氣比佢更臭嘅，換轉角色

30 拍9年 21起埋一齊 9年時間無諗過儲錢買樓結婚？

儲左啦 夠比首期

咁我祝你分手
仲30歲，大把女等住你呀

分手啦 唔好浪費個女仔青春

放心走啦
我會照顧你女朋友

Agger

改好先去搵其他人
但
能夠唔靠外力淨係靠自己識改既
少之又少
大有人係一散左就頹廢 跟住打回原形

或者直接啲
搵個足夠m底既
咁就perfect match

咁如果對方都放棄左
咁點解你要咁上心呢
30歲大把世界
下個隨時更好
你只係覺得付出左咁耐冇回報好唔抵姐

拍拖拍咁耐, 要就既就哂

都近三張啦人地, 要結婚生仔
分手係合適時間架啦

如果吊住你, 結左婚先話唔夾咪仲慘

搵個合適自己既女人過人世啦

做人樂觀D. 開D 積極D

拍九年分你賺九年

點解睇到佢話你 你唔係決心去改？
拍得耐左好多野都變左慣性
慣性要人就你 男人老狗成日發脾氣做乜勁？

你可以唔認同，你可以反對，但呢個仍然係市場現象喎女人係18－30歲仍然理應係最多人approach既階段
道理即係你可以屌商家佬用最低工資請個清潔工人，然後話一間劏房就拎左句一半收入，你可以鬧社會唔人道，但你唔可以否認無論你認唔認同，個社會到呢一刻為止都係咁運作
後者你仲可以提倡剝削係唔道德，應該透過立法之類改善，但前者呢？唔通你要話我鍾意20歲女仔多過40歲女人係唔道德要立法

其實可能佢都忍左你好耐

你唔洗講咩比喻果D啦
你講話係市場現象就麻煩你拎D實質既數據出來證明啦

你有賺
仲想點

我無興趣因為你一句說話就去搵數據搵data去證明「男人通常鍾意後生女仔」呢d理應係常識既statement，而家寫文咩你有興趣咪自己搵data，睇下搵唔到男人通常鍾意邊個年齡層女士既數據lor
我諗「女仔黃金期」其實都係描述講我所講既「市場現象」，當然你可以唔認同，既然你無興趣玩比喻，我都無興趣陪你玩數據證明。

咁你都幾癲, 冇市場數據又可以claim呢個係市場現象
如果你冇數據, 你下次可以用返「你覺得」
而唔係為左扮pro 而講埋D 懶係權威既野

你可以話你覺得今日好凍, 得十度
但係你唔好講「今日得十度」

無興趣跟你呢套喎你鍾意咪繼續提倡以後講d「你覺得」既野一定要加「你覺得」lor，我就無乜興趣show你

衰左唔認柒

上連登大家9up兩句，你就要人搵數據證明，好似你柒d要認真討論呢d社科野就返大學搵教授搵講師啦，跟埋apa format都可能得tim呀

愛情荷爾蒙最長5年就減退
唔夾係唔會9年先唔夾
佢已經唔愛你 分手啦

大家都知連登係9up
你係講到你個「市場現象」係受認證咁出來老點人咋嘛

同路人，我拍左7年，ex 轉工識左半年就派帽比我

*識左個男同事

果時又係話我成日發小朋友脾氣

30歲仲信星座 開口埋口咩星座夾唔夾
係咪嫌你弱智所以想分

同你一樣佢一發脾氣我就會諗分手 但又唔捨得

屌⋯⋯口吻咁似家暴受害者
如果係我 我頭也不回就走
咁少事就發脾氣 真係好黑人憎

肯定係女同事？

Sunk cost從來都唔應該影響decision making

係呀屌⋯⋯唉好糾結 最煩係佢唔發脾氣嗰陣對我好好

咁多年我連拖手仔既機會都冇😭

近日像每樣話題總不適合你

點解可以拍9年, 10年都未結婚？因乜事唔結？
通常成年人拍2,3年好結婚，唔結 熱情過左就分

最恐怖係終於同佢鼓起勇氣講分手
點知突然係餐廳掃走曬d野食
我走左出街仲要超大力跑過黎推跌我
然後鬧我唔好扮野 唔好扮慘
跟住條街度cool我頸

之後次次講返我諗起就覺得佢好恐怖，我好驚
佢就鬧我做咩要舊事重提
痴撚線

到時多野做忙又會發脾氣架喇
脾氣臭既人
發脾氣要理由既咩

I know that feel bro

呢種心態好危險 因為咁會好易忽視相處上嘅問題
可能對方忍咗你好耐但無表露出嚟
又或者有意無意暗示過但都畀你忽略
慢慢就會心淡失去期望

嘩同你一模一樣 佢有時又係會有好溫柔嘅一面
雖然想分手好耐但同時又驚傷害到佢
唔知應該喺咩時機講好

唔識控制情緒既人
分分鐘控制唔到自己打人

我連講都講唔出口呀 衰在自己唔捨得

頂到極限果陣
終有一日會捨得

唔係嚴重到分開
可能對家都唔會意識到個問題
又可能意識到都唔改

分手唔係解決依個問題
但可以令大家日後都好過

唔好上兒登問, 感情case 個個上帝視覺 亂9咁嗡。

直接d問你女友想點啦。

唉最撚煩就係我地宜家有一半以上時間一齊住 呢樣最麻煩

屌你老母 扮撚哂野咁 睇見你段長篇大論comment想作嘔

你鍾意啦你嘔又關我撚事

咁你就咪撚覆我啦戇鳩仔咁 無啦啦係度玩比喻 長篇大論同人嘈 睇得出你份人心胸好撚狹窄戇鳩鳩 路過都忍唔住笑柒你

又唔俾人覆又唔俾人討論，話人地「嘈」，即係討論區唔俾人討論，一定要問准左唔知幾時入黎討論既人既同意先俾人討論？
你見到一個唔知幾多日之前既路人留個言，人地潛埋水你都要撩人出黎，我都唔知邊個心胸狹窄

你條仔當街鬧你係唔啱，但你銀包都可以唔見又真係……你應該都幾大頭蝦性格，同我老母好似，我老母都被我老豆屌佢成日唔見嘢，但我老豆就唔會好惡咁鬧，頂多哦佢幾句咁